立場新聞哥哥公然被襲擊 廣傳 聽日記招交待

推呀 我都好中然立場哥哥架

推呀